如果你有羨慕澳門，唔好意思，之前個七個月你係白過。

抗爭左咁耐為左d咩？就係要一個我地自主既制度啊麻！
而唔係由中共去施捨比我地 當你地望住10%個陣 你覺得佢地好好
但我想問個根本問題有解決過？就係因為中共可以控制左香港政府
一手白面操縱澳共做正常野 一手黑面港共做下賤野
但你地仲覺得澳門真係好啦 有個正常人 好幸福
根本問題係我地唔可以有自己既主權啊 究竟你地明唔明？
所以中共開心就比狗飯你你 唔開心就懲罰你 要你活係地獄入面
見倒d人問香港人做錯d咩？香港人做最錯就係容許依個暴政統治我地！
依樣野係我地一手造成！反抗啦！

香港獨立，唯一出路！

根本依家中共就係比澳門做正常野 去show一國兩制可以好好 但就要香港做最下賤既野 轉移自己既責任

好失望

一個政府大難臨頭仲響度諗埋D屎橋
證明過去七個月既抗爭係完全正確

香港獨立，唯一出路！

澳門政府做戲啫

問題係個制度

可惜既係 香港人到依家仲以為所有野只係7婆既問題

搵10%做d正常野 就已經個個覺得人地真係好 如果咁講中共換走7婆大家已經收貨

讚叫羨慕？好心唔好咁焦慮症。
成日驚香港人變心好煩。

講真 你自己睇 有幾多人覺得係中共問題 大部份屌都係777

689果陣咪又係咁諗,而家777你收左貨未

對香港人嚟講屌777已經係屌緊中共政權，香港人唔係大陸閪。
成日怨婦咁香港獨立先咁難令大眾接受。

我咁叫怨婦講香港獨立

689個陣咪話ABC囉 最後依家咪整件仲正嫁囉

思路清晰
推爆

邊樣政策做得啱咪讚邊樣囉， 唔代表我哋讚咗佢 呢個政策， 就代表改變初心㗎， 人追求民主，點會係一兩句稱讚就會改變到立場

賀狗關閉賭場根本係示範緊破壞自由經濟體系, 班連登仔仲俾人帶風向吹奏賀狗

羨慕緊係無，只係一地點解識正常咁係兩制間搵空間求存，呢邊條垃圾就只識死跟一國

或者你咁諗 唔係人地識 係中共比佢咁做 你香港只要做同一樣野 人民日報同小粉紅就會出動
因為骨子入面中共係唔會相信香港人 香港人=壞份子 所以必須用任何高壓手段對付
所以絕對唔會存在任何兩制空間係香港同中國之間

即係香港連基本野都會有，無得救，有得走好走

所有基本野係由中共施捨 佢比你有就有 佢唔比你有就無

推

push